what is love

what is love?

baby don‘t hurt me

香港人唔好咁撚蠢啦 ｜ FC都唔做就科水 黃圈d錢咁易水架咩

baby don't hurt me

don‘t hurt me

TWICE!

no more

yeah yeah

wo o o o o o oh oh